其實歐洲人d人民質素唔見得好過大陸仔好多

我依加坐緊一架係北歐既長途火車
d鬼婆 又擺隻腳上前面個位隔離 又用鞋踩d座位
d細路鳩叫左幾個人鐘 完全無阻止過

東歐果堆根本垃圾

西歐都係

英國大把依D white trash

真係唔知點解D人坐車會咁撚奇怪 做D咁缺德既野
可能我鄉下仔 但香港真係唔會見到人"LONG"隻腳去前面
心諗做乜鳩

上次坐長途火車斜對面條肥婆除左對鞋放隻腳上我隔離個位
Btw靚女可以咁做

以前就冇，依家

係咪香港人先

我真係無見過人係咁做 坐飛機呀 地鐵呀 巴士之類
從未見過一個香港人 係前面個位有人既情況下 LONG隻腳去前面/踩鳩隔離無人坐個個位
咁你話放D細佬係到鳩黎鳩去 咁都有 但唔常見 而且嘈得無咁勁
但我係歐州依到坐左幾次火車啦 每次都有細路係到鳩叫足幾個鍾 係勁大聲

仲有醉酒佬呢

啲鬼不嬲都好鍾意long腳上張椅到

又帶呢d將小事拉去比去幫支那狗洗底
歐洲有斬細路手腳做乞依未？
有毒奶粉毒學校未？
一講到呢度
班支那五毛狗就會唔見晒影

咁依家俾你揀，你想做歐洲人定大陸人?
揀啦仆街
質素差嘅人度度都有
閪撚到出晒面影響埋國民變蝗嘅政府就唔係度度有

agger

鳩唔撚搭柒

佢地坐車唔係西到影響人?

2種人我都唔想做 我係香港人
你堅持要我簡 我會簡歐洲人 的確平均係好過大陸仔 但唔係真係高尚幾多

得啦 乜鳩都五毛 起下我底
我出左幾十個po
幾時出過關於過大陸既po

大陸人鐘意周街all屎添